真人真事 我比條女激到暈左

尋日嘈交
我收埋我買比佢d化妝品 佢發曬老脾話要攞返之後分手
佢話一直都無中意過我 話一直都中意我d錢
之後我比門鎖介爆左隻手 暈左係到都無人理我
佢而加又道歉
我仲好中意佢
點算

想睇𠝹爆手圖多啲

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

你變態？

分手啦柒頭

辣殺

你個小家種收埋送過D野

你都係想上嚟博屌醒啫

果時佢出左去同仔飲酒
Block左我ig story唔比我睇
我收埋佢睇下佢化妝品重要d定段關係重要d
結果睇曬
我攞黎托柒咩 賣二手又唔值錢

係 認真 求屌醒

意已同

其實你不愛我
才共我拉鋸拔河
凡事也不放過
盡全力摧毀我

其實我都有錯
難自控怒火太多
憑直覺的 反擊過 不知我 做過些什麼

誰 無辜
不應公開傷勢 搏安撫
然後放心 分給我 推給我 做那位屠夫

誰又無辜 受苦
一起簽過婚約 死去也同赴
貧病我都 分一半 怎麽你 只誇張你苦

其實我可挽救
無奈我竟變合謀
能導致這惡鬥
一個動手不夠

其實你可悔咎
紅著眼睛趕我走
從未放低 這尊貴 的優勢 拉一拉我手

笑到嘴角上到耳

梗係繼續同佢一齊啦
下次比佢激到心臟病發瓜埋
就咁唔洗煩
唔洗上黎開post

你要犯賤要食屎無人阻到你

佢都講左淨係中意你d錢啦

你又可以繼續中意佢

各取所需

你要比心機揾多d錢
你無錢就game over!

唔洗找

傻屄

女朋友?

中

已經試過比佢激到哮喘發

死得未